嘈撚夠612未啊！區區20萬就令到你班連登仔分化！

睇到就眼火爆

如果比外國知道就柒撚到爆

仲要廿幾萬係自己籌返嚟

唔係689個堆.........

咪撚再分化

解釋完就算 再嘈落去再分化就係鬼

唔好分化
連登仔好L 易畀人帶風向

推

講612講左幾日

保皇狗打手有心分化
好難避

國金單野又傾幾日

樓主敢唔敢咁樣鬧國難五金
鬧連登仔就叻

無飯食唔支援，律師的士錢claim到足

有咩敢唔敢，我一樣野都無買過佢
但我唔想屌任何一方，各有對錯，但呢次真係國難太小氣